{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1915015712/daegu-dongseonglo-hotel-labella-daegu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699110665194&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277407927&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=93628&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232266177&selectedRatePlan=288412058&expediaPropertyId=59812991&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 동성로 호텔 라벨라"
    },
    "text": "大邱東城路ホテルラベラ\\n\n大韓民国大邱広域市大邱広域市中区東城路4ギル40-5\\n\n大邱での優れた宿泊経験をお約束する大邱東城路ホテルラベラは空港から近い距離に位置しています。 当ホテルでは無料でWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの特典を提供しています。 ホテルは45室の客室を保有しており、チェックインは午後3時から始まり、午後10時まで終了します。 満19歳からチェックインが可能で、チェックアウトは正午に行われます。 新型コロナウイルス感染症により旅行に関する制限事項がありますので、確認する必要があります。 特別チェックインの案内事項としては、到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれることと、10時以降に到着予定であれば事前に宿泊施設に連絡しなければならないことです。 チェックインには付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアと客室内で無料で提供され、駐車は無料でご利用いただけます。 ただし、駐車スペースは限られています。 ホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルラベラはどの場所に位置していますか？",
            "answer": "ホテルラベラは大韓民国大邱広域市中区東城路4ギル40-5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラベラはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "ホテルラベラでは無料のWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラベラは何時からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "ホテルラベラでは午後3時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルラベラのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルラベラのチェックアウトの時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルラベラのチェックインには何歳以上でなければなりませんか？",
            "answer": "ホテルラベラのチェックインには満19歳以上である必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラベラでの特別チェックインの手続きはどのようになりますか？",
            "answer": "ホテルラベラでの特別チェックインでは、到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。また、10時以降に到着予定の場合は事前に宿泊施設に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラベラのチェックインには何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "ホテルラベラのチェックインには付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラベラではベビーベッドを提供していますか？",
            "answer": "ホテルラベラではベビーベッドを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルラベラではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ホテルラベラではペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルラベラではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "ホテルラベラでは共用エリアと客室内で無料のインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルラベラでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "ホテルラベラでは無料の駐車場を利用することができます。ただし、駐車スペースは限られています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラベラは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ホテルラベラは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 560
    }
}